張學友vs劉德華

張學友：
劉德華：

我先，張學友！

鬥填海？

咁一定劉德華贏

推